【CG技術】占士甸翻生拍戰爭片 「美國隊長」基斯伊雲斯憤怒表不滿

已故男神占士甸（James Dean）於1955年車禍喪生，逝世時只有24歲，但他即將再度現身大銀幕，透過CG技術「翻生」，拍攝越南戰爭片《Finding Jack》。
《Finding Jack》由作家Gareth Crocker於2008年推出的同名小說改編，故事講述主角Fletcher Carson在戰爭中，遇上一隻拉布拉多犬後重燃希望，而占士甸將會飾演一名叫Rogan的角色，是片中的第二男主角。副導演Anton Ernst發聲明表示獲占士甸家人的支持，又指他們視新片為占士甸的第四部電影，揚言不會令粉絲失望。雖然占士甸將起死回生，但卻得不到粉絲的支持，就連「美國隊長」基斯伊雲斯（Chris Evans）亦留言表示不滿：「我肯定他會非常震驚，這是很可怕。可能我們可以用電腦畫一幅新畢加索（Pablo Picasso）作品，或者寫一首約翰連儂（John Lennon）的新歌。完全缺乏理解是一件令人羞愧的事。」

睇標題以為 占士甸翻生拍「美國隊長」,基斯伊雲斯憤怒表不滿